[唔係hehe] 點先知一個人係gay?

唔直接問可以用咩方法知？？

問佢 1 定 0?

問佢有冇養狗

睇佢ig following

講下做gym講下肌肉

你男定女呀

]借D意拍下佢屎忽，然後望住佢條j吹口哨，如果佢欲拒還迎，就表示佢都是gay的

That means you're gay

以菊犯險